[圍魏救趙]poly篇

Poly唔係condom呀
中環一路lunch hour都奮戰
本身冇罷已經係垃圾 (唔割)
但係九龍西返工撚先係最垃撚圾 尤其係油尖旺呀
旺角呢 尖沙咀呢

[文宣升級—要追上前線行動呀！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
發生好多事，好多怨案，令我地好嬲好嬲。但文宣一定要做足做好，我地係為正義而戰，我地從來都唔係暴徒！

連推1

2

3

推

推！
尖咀和你lunch救poly la

4

朗豪坊食個飯

Push

開花啊屌你老母

推呀

推！

push

poly post 都推唔起
熱門一直沉底

Poly依家其實仲好平靜
不如分下手足出去開花好過